［非法律JJ］權力及特權法？

傳召官員及證人到按議事規則成立的委員會作證，以調查政府及官員的不當行為。

有冇熟法律嘅巴打知道有冇用？

推

絲打 有冇聯絡方法